{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 반딧불펜션(개별바베큐,마운틴뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 また、予約のお知らせによって人数を超過する場合、追加料金が発生することがあり、最大人数を超過する場合は入室できず、払い戻しができません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は予約及び利用が制限され、青少年の場合は宿泊が禁止されます。 入室、退室時間は遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が必要です。 直火方式での調理や個人的な炊事道具や喫煙は禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 ペンションには個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi、無線インターネット、バーベキュー場、屋外デッキ、駐車可能なスペースがあります。 そして周辺には釣りが可能な天然自然渓谷や観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超過する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は予約及び利用が制限され、青少年の場合は宿泊が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室、退室時間は遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人的な炊事道具や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関しては制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi、無線インターネット、バーベキュー場、屋外デッキ、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には釣りが可能な天然自然渓谷や観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 491
    }
}